［唔識中文］乜嘢叫妖魔化、污名化同污衊？

中國憲法保障人民言論自由結社自由

妖你呀魔臭化閪

簡直係中文嘅末落
對比下台灣啲中文聲明稿

仆街被洗腦
一時醒唔起十幾廿年前係點講

抹黑
終於記得

淨係諗起可以用吹花

歐化中文

醜化

有鳩的妖魔

咪就係 妖魔法 囉